眼科中心事件，係咪除左口罩仲要戴手套?

無飛沫，有玻璃隔，接觸到文件都中

你戴完手套肯定唔會唔掂電話銀包㗎喇,到你除手套嘅時候唔通你用水洗返個銀包電話先用咩？所以戴手套啲人以為自己好醒,其實蠢撚過豬頭炳.

係佢地唔識用手套啫

咁你教人點用啦,我自己就唔會戴手套喇.洗手乾淨過戴住手套焗到成手都係汗.

佢哋出過去食飯都有可能，成個屯門都有人確診，出街食飯就可能中

全部冇發燒冇病徵
香港究竟有幾多人中咗